人生就如此困難，如此不公平

這世界就是這樣，
你喜歡的人不會喜歡你，
你不喜歡的人就會喜歡上你。

Youareugly

I wish too